我屋企個網絡成日由1Gbps跌去100Mbps，關咩事

關人撚事

你係講LAN定係WAN?

LAN線 OR LAN PORT 問題

用緊AC88U

check wan port/ cat6

點check

Cat 5E LAN線?

買過條cat 6/ cat 6A試

Cat6 黎

同E有冇分別

扁線

係咪電腦問題咋